呼籲以後叫馬賭雞前大叫光復香港時代革命振軍心

叫乜撚嘢馬
賭乜撚嘢雞

老白認同

很好

飲飽食醉，叫馬賭雞

屌

馬照跳，舞照跑，

阿婆飲精液，朝早起身碌鳩即刻伸直

有聲